係美軍做，你問我答

俾阿頭叫去做24hrs守衛，悶撚到仆街

幾時幫我地拖

圖呢

我都好想救港

你條蛋散上連登講我壞話？

你班手足點睇香港

香港人有無方法做美軍？除左 green card lottery

點比你呀 佢分分鐘比人炒 派膠咪當開心下囉

過幾招畀前線啦
成日挨打

你在美軍做咩工作

go navy 巴都俾到proof 啦

比到唔會有問題嘅就緊係要比啦

好耐之前有個巴打係美國海軍少校

樓上嘅go navy 巴?

想問下美軍內部點睇香港的示威？

有冇興趣教路 港警用緊咩計劃，點破

例行一句：Sir this way

係美軍入面倒垃圾就唔好開廢帖啦

有冇戰術分享？

有入嚟咩

19K, tanker

依家有冇睇香港嘅live？ 前線勇武既戰術有啲乜嘢可以改善？